msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-01-30 12:31+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2025-09-23 01:22+0700\n"
"Last-Translator: Buxt.Net\n"
"Language-Team: \n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.7\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"

msgid "Title"
msgstr "제목"

msgid "Thumbs"
msgstr "엄지손가락"

msgid "Details"
msgstr "세부"

msgid "Categories"
msgstr "카테고리"

msgid "Date"
msgstr "날짜"

msgid "Tags"
msgstr "태그"

msgid "Last Update"
msgstr "마지막 업데이트"

msgid "views"
msgstr "조회수"

msgid "Custom CSS Code"
msgstr "사용자 정의 CSS 코드"

msgid "At the top, for custom CSS No need to add <strong>&lt;style></strong> tags"
msgstr "맨 위에는 사용자 정의 CSS를 위해 <strong>&lt;style></strong> 태그를 추가할 필요가 없습니다."

msgid "Custom JS Code at Footer"
msgstr "푸터에 사용자 정의 JS 코드 추가"

msgid "At the bottom, for adding third-party analytics code, e.g. Google analytics, Baidu, CNZZ. Example: "
msgstr "하단에는 Google Analytics, Baidu, CNZZ 등 타사 분석 코드를 추가할 수 있습니다. 예:"

msgid "Site Logo"
msgstr "사이트 로고"

msgid "Set the site logo (recommended to match the custom logo width and height)"
msgstr "사이트 로고 설정(사용자 정의 로고 너비 및 높이와 일치하도록 권장)"

msgid "Site Favicon"
msgstr "사이트 파비콘"

msgid "Open Main Links in New Tab"
msgstr "새 탭에서 주요 링크 열기"

msgid "Main links such as list/grid articles will open in a new tab."
msgstr "목록/그리드 문서와 같은 주요 링크는 새 탭에서 열립니다."

msgid "Site Comment Feature"
msgstr "사이트 댓글 기능"

msgid "Control the site comment feature. Disable if not needed."
msgstr "사이트 댓글 기능을 제어합니다. 필요하지 않으면 비활성화하세요."

msgid "Basic Settings"
msgstr "기본 설정"

msgid "Theme SEO Optimization Features:<br>1. Supports custom replacement of WordPress default title separator"
msgstr "테마 SEO 최적화 기능:<br>1. WordPress 기본 제목 구분 기호를 사용자 정의하여 대체할 수 있습니다."

msgid "Simplify Category Alias"
msgstr "카테고리 별칭 단순화"

msgid "Remove the \"category/\" prefix from category links to simplify URLs. Recommended to keep default WordPress rules for SEO consistency."
msgstr "URL을 간소화하기 위해 카테고리 링크에서 \"category/\" 접두사를 제거하세요. SEO 일관성을 위해 기본 WordPress 규칙을 유지하는 것이 좋습니다."

msgid "Categories Display Style"
msgstr "카테고리 표시 스타일"

msgid "Choose how categories are displayed on the frontend. Select a style that matches your theme design."
msgstr "프런트엔드에 카테고리가 표시되는 방식을 선택하세요. 테마 디자인과 어울리는 스타일을 선택하세요."

msgid "Enable Built-in SEO Features"
msgstr "내장된 SEO 기능 활성화"

msgid "Built-in SEO Settings"
msgstr "내장된 SEO 설정"

msgid "Automatically Create Google Standard SEO Functions"
msgstr "Google 표준 SEO 기능을 자동으로 생성"

msgid "Site-wide Link Separator"
msgstr "사이트 전체 링크 구분 기호"

msgid "Set the separator for SEO titles (e.g., \"-\" or \"|\"). Avoid changing this after setup to maintain SEO consistency."
msgstr "SEO 제목 구분 기호(예: \"-\" 또는 \"|\")를 설정합니다. SEO 일관성을 유지하려면 설정 후에는 변경하지 마세요."

msgid "Enable Built-in Yoast SEO Configuration"
msgstr "내장 Yoast SEO 구성 활성화"

msgid "Automatically configure Yoast SEO settings (titles, taxonomies, breadcrumbs) for best on-page SEO."
msgstr "최상의 온페이지 SEO를 위해 Yoast SEO 설정(제목, 분류법, 브레드크럼)을 자동으로 구성합니다."

msgid "Enable Built-in Rank Math SEO Configuration"
msgstr "내장된 Rank Math SEO 구성 활성화"

msgid "Automatically configure Rank Math SEO settings and register custom variables for dynamic titles & meta descriptions."
msgstr "Rank Math SEO 설정을 자동으로 구성하고 동적 제목 및 메타 설명에 대한 사용자 정의 변수를 등록합니다."

msgid "Bing Webmaster Verification Code"
msgstr "Bing 웹마스터 확인 코드"

msgid "Enter your Microsoft Bing verification code."
msgstr "Microsoft Bing 확인 코드를 입력하세요."

msgid "Yandex Verification Code"
msgstr "Yandex 인증 코드"

msgid "Enter your Yandex verification code."
msgstr "Yandex 인증 코드를 입력하세요."

msgid "Google Site Verification Code"
msgstr "Google 사이트 확인 코드"

msgid "Enter your Google Search Console verification code."
msgstr "Google Search Console 인증 코드를 입력하세요."

msgid "Baidu Site Verification Code"
msgstr "바이두 사이트 인증 코드"

msgid "Enter your Baidu Webmaster Tools verification code."
msgstr "Baidu 웹마스터 도구 인증 코드를 입력하세요."

msgid "Site Keywords"
msgstr "사이트 키워드"

msgid "Enter 3-5 keywords relevant to your site, separated by commas (e.g., movies, streaming, entertainment)."
msgstr "귀하의 사이트와 관련된 키워드 3~5개를 쉼표로 구분하여 입력하세요(예: 영화, 스트리밍, 엔터테인먼트)."

msgid "Site Description"
msgstr "사이트 설명"

msgid "Enter a brief description of your site (recommended 50-160 characters) for search engine meta descriptions."
msgstr "검색 엔진 메타 설명을 위해 사이트에 대한 간략한 설명을 입력하세요(권장 50~160자)."

msgid "SEO Title (Movie Info Page)"
msgstr "SEO 제목(영화 정보 페이지)"

msgid "Customize the SEO title for the movie info page. Use placeholders to dynamically insert movie details."
msgstr "영화 정보 페이지의 SEO 제목을 맞춤 설정하세요. 플레이스홀더를 사용하여 영화 정보를 동적으로 삽입하세요."

msgid "Available placeholders: {title} = movie title, {slug} = episode slug, {quality} = movie quality, {release} = release year, {alt_title} = original title, {runtime} = duration, {country} = country"
msgstr "사용 가능한 자리 표시자: {title} = 영화 제목, {slug} = 에피소드 슬러그, {quality} = 영화 품질, {release} = 출시 연도, {alt_title} = 원래 제목, {runtime} = 기간, {country} = 국가"

msgid "SEO Title (Watch Movie Page)"
msgstr "SEO 제목(영화 보기 페이지)"

msgid "Customize the SEO title for the watch movie page. Use placeholders to dynamically insert movie details."
msgstr "영화 시청 페이지의 SEO 제목을 맞춤설정하세요. 플레이스홀더를 사용하여 영화 세부 정보를 동적으로 삽입하세요."

msgid "SEO Settings"
msgstr "SEO 설정"

msgid "Popup"
msgstr "팝업"

msgid "Top Archive"
msgstr "상위 아카이브"

msgid "Bottom Archive"
msgstr "하단 아카이브"

msgid "Top Player"
msgstr "최고의 선수"

msgid "Bottom Player"
msgstr "하위 플레이어"

msgid "Desktop Ad Code"
msgstr "데스크톱 광고 코드"

msgid "Mobile Ad Code"
msgstr "모바일 광고 코드"

msgid "Ad Settings"
msgstr "광고 설정"

msgid "Enable Ads"
msgstr "광고 활성화"

msgid "Website Optimization"
msgstr "웹사이트 최적화"

msgid "Use Gutenberg Editor"
msgstr "Gutenberg Editor 사용"

msgid "Use Gutenberg Widgets"
msgstr "구텐베르크 위젯 사용"

msgid "Enable Menu Caching"
msgstr "메뉴 캐싱 활성화"

msgid "Enable to cache the site’s top menu to reduce SQL queries. Disable if using different menus across domains."
msgstr "SQL 쿼리를 줄이기 위해 사이트 상단 메뉴를 캐시하도록 설정합니다. 도메인 간에 다른 메뉴를 사용하는 경우 비활성화합니다."

msgid "Disable WP Content Texturization"
msgstr "WP 콘텐츠 텍스처화 비활성화"

msgid "Disabling allows raw code formatting in posts without escaping. Useful for code-based content."
msgstr "비활성화하면 게시물에서 이스케이프 처리 없이 원시 코드 서식을 적용할 수 있습니다. 코드 기반 콘텐츠에 유용합니다."

msgid "Remove Frontend Admin Bar"
msgstr "프런트엔드 관리자 표시줄 제거"

msgid "Remove WP Admin Top Logo Menu"
msgstr "WP 관리자 상단 로고 메뉴 제거"

msgid "Remove WP Admin Footer Version Info"
msgstr "WP 관리자 푸터 버전 정보 제거"

msgid "Remove WP Dashboard Menu"
msgstr "WP 대시보드 메뉴 제거"

msgid "Remove WP Emoji Plugin"
msgstr "WP 이모지 플러그인 제거"

msgid "Greatly reduces JS and CSS usage."
msgstr "JS와 CSS 사용량이 크게 줄어듭니다."

msgid "Optimize Head Tags on Frontend"
msgstr "프런트엔드에서 헤드 태그 최적화"

msgid "Simplify Image HTML Code"
msgstr "이미지 HTML 코드 단순화"

msgid "Removes unnecessary HTML attributes added by the default WP image editor."
msgstr "기본 WP 이미지 편집기에서 추가된 불필요한 HTML 속성을 제거합니다."

msgid "Disable REST API"
msgstr "REST API 비활성화"

msgid "If you’re using mobile apps or similar, do not disable this."
msgstr "모바일 앱이나 유사한 앱을 사용하는 경우 이 기능을 비활성화하지 마세요."

msgid "Disable XML-RPC (Pingback)"
msgstr "XML-RPC 비활성화(핑백)"

msgid "XML-RPC is used by third-party clients. Disabling it can help prevent brute-force attacks."
msgstr "XML-RPC는 타사 클라이언트에서 사용됩니다. 비활성화하면 무차별 대입 공격을 방지하는 데 도움이 될 수 있습니다."

msgid "Disable Sitewide Search Function (Caution)"
msgstr "사이트 전체 검색 기능 비활성화(주의)"

msgid "After disabling, the site will not be able to search for articles. This can effectively prevent brute force attacks and database blockage."
msgstr "비활성화 후에는 사이트에서 기사를 검색할 수 없습니다. 이를 통해 무차별 대입 공격 및 데이터베이스 차단을 효과적으로 방지할 수 있습니다."

msgid "Disable F12 Key, Debug tools in Browser"
msgstr "브라우저에서 F12 키, 디버그 도구 비활성화"

msgid "Disable F12 key, Debug tools in Browser"
msgstr "브라우저에서 F12 키, 디버그 도구 비활성화"

msgid "URL to redirect if debug tool is opened"
msgstr "디버그 도구가 열려 있는 경우 리디렉션할 URL"

msgid "URL will redirect to after pressing F12 (Default is: https://buxt.net)"
msgstr "F12를 누르면 URL이 리디렉션됩니다(기본값: https://buxt.net)"

msgid "Import Demo"
msgstr "데모 가져오기"

msgid "Create Page"
msgstr "페이지 만들기"

msgid "Create Menu"
msgstr "메뉴 만들기"

msgid "Create Widgets"
msgstr "위젯 만들기"

msgid "Convert Old Data"
msgstr "이전 데이터 변환"

msgid "Backup Settings"
msgstr "백업 설정"

msgid "This will only back up all theme option settings on this page. It does NOT back up WordPress data like posts. ⚠️ Note: The backup data saved here is in string format and has length validation. Do not manually modify the string to avoid corruption. If editing is needed, please import the data as-is and make changes through the input fields on the settings page."
msgstr "이 페이지에서는 모든 테마 옵션 설정만 백업합니다. 게시물과 같은 WordPress 데이터는 백업하지 않습니다. ⚠️ 참고: 여기에 저장된 백업 데이터는 문자열 형식이며 길이 검증을 거칩니다. 손상을 방지하려면 문자열을 수동으로 수정하지 마세요. 편집이 필요한 경우 데이터를 있는 그대로 가져와 설정 페이지의 입력 필드를 통해 변경하세요."

msgid "Cache Manager"
msgstr "캐시 관리자"

msgid "Total Cache"
msgstr "총 캐시"

msgid "Cache Empty!"
msgstr "캐시가 비어 있습니다!"

msgid "Delete All Cache"
msgstr "모든 캐시 삭제"

msgid "Are you sure you want to remove all cache?"
msgstr "모든 캐시를 제거하시겠습니까?"

msgid "Please wait..."
msgstr "기다리세요..."

msgid "Error while deleting cache"
msgstr "캐시 삭제 중 오류 발생"

msgid "An unexpected error occurred"
msgstr "예상치 못한 오류가 발생했습니다."

msgid "Theme License"
msgstr "테마 라이선스"

msgid "No license activated. Please activate your license."
msgstr "라이선스가 활성화되지 않았습니다. 라이선스를 활성화해 주세요."

msgid "Thank you for using this theme for your creation. Please first enter your License ID and License Code from your ritheme.com user center, then click save to verify."
msgstr "이 테마를 사용해 주셔서 감사합니다. 먼저 ritheme.com 사용자 센터에서 라이선스 ID와 라이선스 코드를 입력하신 후, \'저장\'을 클릭하여 확인해 주세요."

msgid "Status"
msgstr "상태"

msgid "License Key"
msgstr "라이센스 키"

msgid "License Email"
msgstr "라이센스 이메일"

msgid "Activation Date"
msgstr "활성화 날짜"

msgid "Expiration Date"
msgstr "만료일"

msgid "Lifetime License"
msgstr "평생 라이선스"

msgid "Activation Domain"
msgstr "활성화 도메인"

msgid "Update License"
msgstr "라이센스 업데이트"

msgid "Deactivate License"
msgstr "라이센스 비활성화"

msgid "License Code"
msgstr "라이센스 코드"

msgid "Activate"
msgstr "활성화"

msgid "Embed"
msgstr "포함시키다"

msgid "Link"
msgstr "링크"

msgid "MP4"
msgstr "MP4"

msgid "Auto"
msgstr "자동"

msgid "Iframe"
msgstr "아이프레임"

msgid "Images"
msgstr "이미지"

msgid "Completed"
msgstr "완전한"

msgid "Ongoing"
msgstr "전진"

msgid "Trailer"
msgstr "트레일러"

msgid "Monday"
msgstr "월요일"

msgid "Tuesday"
msgstr "화요일"

msgid "Wednesday"
msgstr "수요일"

msgid "Thursday"
msgstr "목요일"

msgid "Friday"
msgstr "금요일"

msgid "Saturday"
msgstr "토요일"

msgid "Sunday"
msgstr "일요일"

msgid "News"
msgstr "소식"

msgid "Blog"
msgstr "블로그"

msgid "Hentai"
msgstr "헨타이"

msgid "Ecchi"
msgstr "에로"

msgid "Yaoi"
msgstr "야오이"

msgid "Yuri"
msgstr "유리"

msgid "Short Film"
msgstr "짧은 영화"

msgid "J.A.V"
msgstr "J.A.V"

msgid "Other Videos"
msgstr "다른 영상"

msgid "Manga"
msgstr "만화"

msgid "Manhua"
msgstr "만화"

msgid "Manhwa"
msgstr "만화"

msgid "Doujinshi"
msgstr "동인지"

msgid "Oneshot"
msgstr "원샷"

msgid "Webtoon"
msgstr "웹툰"

msgid "Anthology"
msgstr "시집"

msgid "Omnibus"
msgstr "염가 보급판 작품집"

msgid "Single Movie"
msgstr "싱글 무비"

msgid "Movies"
msgstr "영화 산업"

msgid "Series"
msgstr "시리즈"

msgid "TV Series"
msgstr "TV 시리즈"

msgid "TV Shows"
msgstr "TV 프로그램"

msgid "Theater"
msgstr "극장"

msgid "Theater Movie"
msgstr "극장 영화"

msgid "Cartoon"
msgstr "만화"

msgid "Upcoming"
msgstr "다가오는"

msgid "less than 1 second ago"
msgstr "1초도 안 전"

msgid "year ago"
msgstr "1년 전"

msgid "month ago"
msgstr "한 달 전"

msgid "day ago"
msgstr "하루 전"

msgid "hour ago"
msgstr "한 시간 전"

msgid "minute ago"
msgstr "몇 분 전"

msgid "second ago"
msgstr "두 번째 전"

msgid "years ago"
msgstr "여러 해 전에"

msgid "months ago"
msgstr "몇 달 전"

msgid "days ago"
msgstr "며칠 전"

msgid "hours ago"
msgstr "몇 시간 전"

msgid "minutes ago"
msgstr "몇 분 전"

msgid "seconds ago"
msgstr "몇 초 전"

msgid "Broken Report"
msgstr "깨진 보고서"

msgid "Invalid REST nonce."
msgstr "잘못된 REST nonce입니다."

msgid "Issues configuration saved successfully."
msgstr "문제 구성이 성공적으로 저장되었습니다."

msgid "Item removed successfully"
msgstr "항목이 성공적으로 제거되었습니다."

msgid "Failed to remove item"
msgstr "항목을 제거하지 못했습니다"

msgid "All items removed successfully"
msgstr "모든 항목이 성공적으로 제거되었습니다."

msgid "Failed to remove all items"
msgstr "모든 항목을 제거하지 못했습니다."

msgid "Status updated successfully"
msgstr "상태가 성공적으로 업데이트되었습니다."

msgid "Failed to update status"
msgstr "상태 업데이트에 실패했습니다"

msgid "There are %d broken movies!"
msgstr "깨진 영화가 %d개 있습니다!"

msgid "Go to Report"
msgstr "보고서로 이동"

msgid "Broken Movie"
msgstr "깨진 영화"

msgid "Delete All"
msgstr "모두 삭제"

msgid "Reporter"
msgstr "보고자"

msgid "Issues"
msgstr "문제"

msgid "Time"
msgstr "시간"

msgid "Action"
msgstr "행동"

msgid "Loading..."
msgstr "로딩중..."

msgid "Issues Configuration"
msgstr "문제 구성"

msgid "Save Changes"
msgstr "변경 사항 저장"

msgid "Separate categories with commas"
msgstr "쉼표로 구분된 카테고리"

msgid "Add or remove categories"
msgstr "카테고리 추가 또는 제거"

msgid "Choose from the most used categories"
msgstr "가장 많이 사용되는 카테고리에서 선택하세요"

msgid "Add Server"
msgstr "서버 추가"

msgid "Server #1"
msgstr "서버 #1"

msgid "Chapter #1"
msgstr "1장"

msgid "Server"
msgstr "섬기는 사람"

msgid "Server Name"
msgstr "서버 이름"

msgid "Add New Chapter"
msgstr "새로운 장 추가"

msgid "Import Chapters"
msgstr "챕터 가져오기"

msgid "Paste your chapter list in the format: Title|Chapter Number|URL"
msgstr "제목|장 번호|URL 형식으로 장 목록을 붙여넣으세요."

msgid "Import"
msgstr "수입"

msgid "Cancel"
msgstr "취소"

msgid "STT"
msgstr "STT"

msgid "Name"
msgstr "이름"

msgid "Type"
msgstr "유형"

msgid "Index"
msgstr "색인"

msgid "Chapter Name"
msgstr "장 이름"

msgid "Ex: https://example.com/chapter-1 (OR) image1*image2*..."
msgstr "예: https://example.com/chapter-1 (또는) image1*image2*..."

msgid "Meta Videos"
msgstr "메타 비디오"

msgid "Thumbnail"
msgstr "썸네일"

msgid "Optional if a Featured Image has already been set."
msgstr "추천 이미지가 이미 설정된 경우 선택 사항입니다."

msgid "Poster"
msgstr "포스터"

msgid "Displayed in vertical format. Optional if you want to use a different image from the Featured Image."
msgstr "세로 형식으로 표시됩니다. 추천 이미지와 다른 이미지를 사용하려는 경우 선택 사항입니다."

msgid "Alternative Title"
msgstr "대체 제목"

msgid "Optional backup or translated title."
msgstr "선택적 백업 또는 번역된 제목."

msgid "Adult Content"
msgstr "성인 콘텐츠"

msgid "Enable if this manga contains 18+ content."
msgstr "이 만화에 18세 이상 콘텐츠가 포함되어 있는 경우 활성화하세요."

msgid "Schedule"
msgstr "일정"

msgid "Enable if this manga has a release schedule."
msgstr "이 만화에 출시 일정이 있는 경우 활성화하세요."

msgid "Release Days"
msgstr "출시일"

msgid "Select the days this manga is usually updated."
msgstr "이 만화가 일반적으로 업데이트되는 날짜를 선택하세요."

msgid "Enable Message"
msgstr "메시지 활성화"

msgid "Turn on to display a custom message on the manga page."
msgstr "만화 페이지에 사용자 정의 메시지를 표시하려면 켜세요."

msgid "Message Content"
msgstr "메시지 내용"

msgid "Enter the message to show (e.g., release time, update status). Leave blank if unused."
msgstr "표시할 메시지를 입력하세요(예: 출시 시간, 업데이트 상태). 사용하지 않으면 비워 두세요."

msgid "Fetch Manga Info"
msgstr "만화 정보 가져오기"

msgid "Select a source and enter the URL to automatically fill in the data."
msgstr "소스를 선택하고 URL을 입력하면 데이터가 자동으로 채워집니다."

msgid "Fetch"
msgstr "술책"

msgid "Please enter a valid URL from otruyenapi.com."
msgstr "otruyenapi.com의 유효한 URL을 입력하세요."

msgid "Fetching..."
msgstr "가져오는 중..."

msgid "Successfully fetched and populated data!"
msgstr "데이터를 성공적으로 가져와서 채웠습니다!"

msgid "Failed to fetch data or invalid response format."
msgstr "데이터를 가져오지 못했거나 응답 형식이 잘못되었습니다."

msgid "An error occurred during the request: "
msgstr "요청하는 동안 오류가 발생했습니다:"

msgid "Fetching from AniList..."
msgstr "AniList에서 가져오는 중..."

msgid "Successfully fetched and populated from AniList!"
msgstr "AniList에서 성공적으로 가져와서 채웠습니다!"

msgid "AniList: No data found."
msgstr "AniList: 데이터를 찾을 수 없습니다."

msgid "Please enter a valid URL or ID."
msgstr "유효한 URL이나 ID를 입력하세요."

msgid "Unable to detect source. Please enter a valid URL or ID for Otruyen, MyAnimeList, or AniList."
msgstr "출처를 찾을 수 없습니다. Otruyen, MyAnimeList 또는 AniList에 대한 유효한 URL이나 ID를 입력하세요."

msgid "Custom Fields"
msgstr "사용자 정의 필드"

msgid "SEO"
msgstr "SEO"

msgid "Custom SEO Title"
msgstr "맞춤 SEO 제목"

msgid "Leave blank to set nothing"
msgstr "아무것도 설정하지 않으려면 비워두세요"

msgid "Custom SEO Keywords"
msgstr "맞춤형 SEO 키워드"

msgid "Keywords are separated by commas, leave blank to set nothing"
msgstr "키워드는 쉼표로 구분합니다. 아무것도 설정하지 않으려면 비워 두세요."

msgid "Custom SEO Description"
msgstr "맞춤형 SEO 설명"

msgid "BXManager"
msgstr "BX매니저"

msgid "Views Day"
msgstr "뷰 데이"

msgid "Views Week"
msgstr "주간 조회수"

msgid "Views Month"
msgstr "조회수 월"

msgid "Views All"
msgstr "전체 보기"

msgid "Custom Rewite"
msgstr "커스텀 리와이트"

msgid "Custom Info"
msgstr "사용자 정의 정보"

msgid "Info"
msgstr "정보"

msgid "Info Url"
msgstr "정보 URL"

msgid "Custom Details"
msgstr "사용자 정의 세부 정보"

msgid "Watch Url"
msgstr "시계 URL"

msgid "First Last Url"
msgstr "이름 성 URL"

msgid "First"
msgstr "첫 번째"

msgid "Last"
msgstr "마지막"

msgid "Custom filter fields"
msgstr "사용자 정의 필터 필드"

msgid "Which custom fields to display for filtering entries"
msgstr "필터링 항목에 표시할 사용자 정의 필드"

msgid "Advanced Custom Filter Fields Configuration"
msgstr "고급 사용자 정의 필터 필드 구성"

msgid "Filter Name"
msgstr "필터 이름"

msgid "For example: format, color, size, dimensions, the name can be modified midway after setting"
msgstr "예: 형식, 색상, 크기, 치수, 이름은 설정 후 중간에 수정 가능"

msgid "Taxonomy Field Unique Identifier"
msgstr "분류 필드 고유 식별자"

msgid "Must be pure English, such as geshhi, yanse, szie, color, <b style=\"color:red;\">Once set, if there are already associated articles selected, this identifier cannot be modified midway</b>"
msgstr "geshhi, yanse, szie, color와 같이 순수 영어여야 합니다. <b style=\"color:red;\">설정 후, 이미 연관된 문서가 선택된 경우 이 식별자는 중간에 수정할 수 없습니다.</b>"

msgid "Option Type"
msgstr "옵션 유형"

msgid "Multiple Choice"
msgstr "객관식"

msgid "Dropdown Single Choice"
msgstr "드롭다운 단일 선택"

msgid "Single Choice"
msgstr "단일 선택"

msgid "Option type when publishing articles in the background"
msgstr "백그라운드에서 기사를 게시할 때의 옵션 유형"

msgid "Rewrite & Taxonomy"
msgstr "다시 쓰기 및 분류"

msgid "Player & ADS"
msgstr "플레이어 및 광고"

msgid "Player Size"
msgstr "플레이어 크기"

msgid "JWPlayer error detect"
msgstr "JWPlayer 오류 감지"

msgid "If the player cannot play the video, it will automatically switch to another server."
msgstr "플레이어가 비디오를 재생할 수 없는 경우 자동으로 다른 서버로 전환됩니다."

msgid "Show Modal Popup"
msgstr "모달 팝업 표시"

msgid "Auto Play Alternative Server"
msgstr "자동 재생 대체 서버"

msgid "Enable Auto Report"
msgstr "자동 보고서 활성화"

msgid "Enable to automatically report the episode when the user clicks on the report button."
msgstr "사용자가 보고 버튼을 클릭하면 에피소드를 자동으로 보고하도록 설정합니다."

msgid "Show Ads Vast"
msgstr "광고 표시"

msgid "VAST Configuration"
msgstr "VAST 구성"

msgid "Configure VAST settings for the player"
msgstr "플레이어에 대한 VAST 설정 구성"

msgid "VAST File"
msgstr "VAST 파일"

msgid "The URL of the VAST file to be used for ads. This is required if you enable JWPlayer ads."
msgstr "광고에 사용할 VAST 파일의 URL입니다. JWPlayer 광고를 활성화하는 경우 필수입니다."

msgid "Ads Message"
msgstr "광고 메시지"

msgid "Ex: XX seconds left in ad. XX cannot be changed"
msgstr "예: 광고에 XX초 남았습니다. XX는 변경할 수 없습니다."

msgid "XX seconds left in ad"
msgstr "광고가 XX초 남았습니다"

msgid "Skip Offset"
msgstr "오프셋 건너뛰기"

msgid "The number of seconds before the skip button appears. Default is 5 seconds."
msgstr "건너뛰기 버튼이 나타나기 전까지의 시간(초)입니다. 기본값은 5초입니다."

msgid "Skip Text"
msgstr "텍스트 건너뛰기"

msgid "The text to display on the skip button. Default is \"Skip Ad\"."
msgstr "건너뛰기 버튼에 표시할 텍스트입니다. 기본값은 \"광고 건너뛰기\"입니다."

msgid "Skip Ad"
msgstr "광고 건너뛰기"

msgid "Skip Message"
msgstr "메시지 건너뛰기"

msgid "The message to display when the skip button appears. Default is \"Skip after xxs seconds\"."
msgstr "건너뛰기 버튼이 나타날 때 표시할 메시지입니다. 기본값은 \"xxs초 후 건너뛰기\"입니다."

msgid "Skip after xxs seconds"
msgstr "xxs초 후 건너뛰기"

msgid "Show Logo Player"
msgstr "로고 플레이어 표시"

msgid "Logo Player Configuration"
msgstr "로고 플레이어 구성"

msgid "Show logo on both JWPlayer and embedded iframe player"
msgstr "JWPlayer와 내장된 iframe 플레이어 모두에 로고 표시"

msgid "Logo File"
msgstr "로고 파일"

msgid "The URL of an external JPG, PNG or GIF image to be used as watermark (e.g. /assets/logo.png). We recommend using 24 bit PNG images with transparency"
msgstr "워터마크로 사용할 외부 JPG, PNG 또는 GIF 이미지의 URL(예: /assets/logo.png). 투명도가 있는 24비트 PNG 이미지를 사용하는 것이 좋습니다."

msgid "Logo link"
msgstr "로고 링크"

msgid "The URL to visit when the watermark image is clicked. Clicking a logo will have no affect unless this is configured"
msgstr "워터마크 이미지를 클릭했을 때 방문할 URL입니다. 이 설정을 구성하지 않으면 로고를 클릭해도 아무런 영향을 미치지 않습니다."

msgid "Logo Position"
msgstr "로고 위치"

msgid "Top left"
msgstr "왼쪽 상단"

msgid "Top right"
msgstr "오른쪽 상단"

msgid "Bottom left"
msgstr "왼쪽 하단"

msgid "Bottom right"
msgstr "오른쪽 하단"

msgid "Control bar (JWPlayer only)"
msgstr "컨트롤 바(JWPlayer 전용)"

msgid "This sets the corner in which to display the watermark. The \"control-bar\" option is only supported in JWPlayer and adds the logo as the leftmost icon in the right grouping of buttons in the control bar."
msgstr "워터마크를 표시할 모서리를 설정합니다. \"control-bar\" 옵션은 JWPlayer에서만 지원되며, 컨트롤 바의 오른쪽 버튼 그룹에서 가장 왼쪽에 로고를 추가합니다."

msgid "Auto hide logo (JWPlayer only)"
msgstr "로고 자동 숨기기(JWPlayer만 해당)"

msgid "This setting only applies to JWPlayer: Auto hide the logo when the mouse is not over the player."
msgstr "이 설정은 JWPlayer에만 적용됩니다. 마우스가 플레이어 위에 있지 않으면 로고를 자동으로 숨깁니다."

msgid "Show Ads & Banner"
msgstr "광고 및 배너 표시"

msgid "Custom Ads Position"
msgstr "사용자 정의 광고 위치"

msgid "Ads Configuration"
msgstr "광고 구성"

msgid "You can add ads code for desktop and mobile devices"
msgstr "데스크톱 및 모바일 기기에 광고 코드를 추가할 수 있습니다."

msgid "ADS Desktop"
msgstr "ADS 데스크톱"

msgid "Popup Ads Code Desktop"
msgstr "팝업 광고 코드 데스크톱"

msgid "Header Ads Code Desktop"
msgstr "헤더 광고 코드 데스크톱"

msgid "Footer Ads Code Desktop"
msgstr "바닥글 광고 코드 데스크톱"

msgid "Top Player Ads Code Desktop"
msgstr "상위 플레이어 광고 코드 데스크톱"

msgid "Under Player Ads Desktop"
msgstr "플레이어 광고 데스크톱 아래"

msgid "ADS Mobile"
msgstr "ADS 모바일"

msgid "Header Ads Code Mobile"
msgstr "헤더 광고 코드 모바일"

msgid "Footer Ads Code Mobile"
msgstr "푸터 광고 코드 모바일"

msgid "Top Player Ads Code Mobile"
msgstr "상위 플레이어 광고 코드 모바일"

msgid "Under Player Ads Mobile"
msgstr "플레이어 광고 모바일"

msgid "Resume Playback"
msgstr "재생 재개"

msgid "Use localStorage to remember where the user left off and resume playback at the same time offset when revisiting the page."
msgstr "localStorage를 사용하면 사용자가 재생을 중단한 지점을 기억하고 해당 페이지를 다시 방문할 때 동일한 시간 오프셋에서 재생을 재개할 수 있습니다."

msgid "Cache Player"
msgstr "캐시 플레이어"

msgid "Enable cache link"
msgstr "캐시 링크 활성화"

msgid "Cache Configuration"
msgstr "캐시 구성"

msgid "Auto reset cache"
msgstr "캐시 자동 재설정"

msgid "Automatically clear the cache if the player error"
msgstr "플레이어 오류가 발생하면 자동으로 캐시를 지웁니다."

msgid "Cache time"
msgstr "캐시 시간"

msgid "Cache expired time. (seconds)"
msgstr "캐시 만료 시간(초)"

msgid "Custom JWPlayer"
msgstr "사용자 정의 JWPlayer"

msgid "JWPlayer Configuration"
msgstr "JWPlayer 구성"

msgid "Autostart"
msgstr "자동 시작"

msgid "Auto Pause Player"
msgstr "자동 일시 정지 플레이어"

msgid "Automatically pauses the player based on certain rules"
msgstr "특정 규칙에 따라 플레이어를 자동으로 일시 정지합니다."

msgid "Share Button"
msgstr "공유 버튼"

msgid "Jwplayer License key"
msgstr "Jwplayer 라이센스 키"

msgid "A license key is required for the Pro, Premium and Ads edition."
msgstr "Pro, Premium 및 Ads 에디션에는 라이센스 키가 필요합니다."

msgid "Floating Player"
msgstr "플로팅 플레이어"

msgid "Default poster image"
msgstr "기본 포스터 이미지"

msgid "Default Subtitle"
msgstr "기본 자막"

msgid "Add the url of the file subtitle.srt, .vtt or using the Upload button."
msgstr "subtitle.srt, .vtt 파일의 URL을 추가하거나 업로드 버튼을 사용하세요."

msgid "Select a method to read subtitles"
msgstr "자막을 읽는 방법을 선택하세요"

msgid "Direct link"
msgstr "직접 링크"

msgid "Use readsub.php"
msgstr "readsub.php를 사용하세요"

msgid "Subtitle color"
msgstr "자막 색상"

msgid "Subtitle font size"
msgstr "자막 글꼴 크기"

msgid "About text"
msgstr "텍스트에 관하여"

msgid "Custom text to display in the right-click menu. Can only be set for the Premium and Ads Editions"
msgstr "마우스 오른쪽 버튼 메뉴에 표시할 사용자 지정 텍스트입니다. 프리미엄 및 광고 에디션에서만 설정할 수 있습니다."

msgid "About link"
msgstr "링크에 관하여"

msgid "Custom URL to link to when clicking the right-click menu. Can only be set for the Premium and Ads Editions"
msgstr "마우스 오른쪽 버튼 메뉴를 클릭했을 때 연결되는 사용자 지정 URL입니다. 프리미엄 및 광고 에디션에서만 설정할 수 있습니다."

msgid "Detect AdBlocker"
msgstr "AdBlocker 감지"

msgid "Auto detects ad blockers and displays a notification to users"
msgstr "자동으로 광고 차단기를 감지하고 사용자에게 알림을 표시합니다."

msgid "Adblock Notices"
msgstr "애드블록 알림"

msgid "Please disable AdBlock to continue watching."
msgstr "시청을 계속하려면 AdBlock을 비활성화하세요."

msgid "Ex: \"Users please remove ad blocker!\""
msgstr "예: \"사용자 여러분, 광고 차단 기능을 제거해 주세요!\""

msgid "Item Settings"
msgstr "아이템 설정"

msgid "Use the placeholders below in the text fields to display dynamic values:"
msgstr "텍스트 필드에서 아래의 플레이스홀더를 사용하여 동적 값을 표시하세요."

msgid "Enable Cusom List Item"
msgstr "사용자 정의 목록 항목 활성화"

msgid "Runtime"
msgstr "실행 시간"

msgid "Enter your custom runtime text. You can use placeholders such as {runtime}, {quality}, {episodes}, etc."
msgstr "사용자 지정 런타임 텍스트를 입력하세요. {runtime}, {quality}, {episodes} 등의 자리 표시자를 사용할 수 있습니다."

msgid "Quality"
msgstr "품질"

msgid "Enter your custom quality text. You can use placeholders such as {quality}, {episodes}, etc."
msgstr "원하는 품질 텍스트를 입력하세요. {quality}, {episodes} 등의 자리 표시자를 사용할 수 있습니다."

msgid "Enter your custom status text. You can use placeholders such as {status}, {type}, etc."
msgstr "사용자 지정 상태 텍스트를 입력하세요. {status}, {type} 등의 자리 표시자를 사용할 수 있습니다."

msgid "Search"
msgstr "찾다"

msgid "All"
msgstr "모두"

msgid "View"
msgstr "보다"

msgid "Edit"
msgstr "편집하다"

msgid "Update"
msgstr "업데이트"

msgid "Add New "
msgstr "새로 추가"

msgid "New"
msgstr "새로운"

msgid "Add New Episode"
msgstr "새로운 에피소드 추가"

msgid "Slug"
msgstr "강타"

msgid "Add Subtitle"
msgstr "자막 추가"

msgid "Label"
msgstr "상표"

msgid "File"
msgstr "파일"

msgid "Movie Details"
msgstr "영화 세부 정보"

msgid "TMDB ID"
msgstr "TMDB ID"

msgid "Enter the TMDB ID for this movie."
msgstr "이 영화의 TMDB ID를 입력하세요."

msgid "IMDB ID"
msgstr "IMDB 아이디"

msgid "Enter the IMDB ID for this movie."
msgstr "이 영화의 IMDB ID를 입력하세요."

msgid "Enter the runtime of the movie."
msgstr "영화의 상영시간을 입력하세요."

msgid "Episodes"
msgstr "에피소드"

msgid "Enter the episode number of the movie."
msgstr "영화의 에피소드 번호를 입력하세요."

msgid "Total Episodes"
msgstr "총 에피소드"

msgid "Enter the total number of episodes for the movie."
msgstr "영화의 총 에피소드 수를 입력하세요."

msgid "Enter the quality of the movie (e.g., 1080p, 720p)."
msgstr "영화의 화질을 입력하세요(예: 1080p, 720p)."

msgid "Single Movies"
msgstr "싱글 무비"

msgid "OnGoing"
msgstr "전진"

msgid "Optional if a Featured Image has already been set. Only image .png, .jpg, .jpeg formats are allowed."
msgstr "추천 이미지가 이미 설정된 경우 선택 사항입니다. .png, .jpg, .jpeg 형식의 이미지만 허용됩니다."

msgid "Trailer Links"
msgstr "트레일러 링크"

msgid "Upload or Paste Trailer Links"
msgstr "트레일러 링크 업로드 또는 붙여넣기"

msgid "Schedule Content"
msgstr "일정 내용"

msgid "Enable if this movie has a release schedule."
msgstr "이 영화에 개봉 일정이 있는 경우 활성화하세요."

msgid "Schedule Day"
msgstr "일정 날짜"

msgid "Select the day of the week for the movie release schedule."
msgstr "영화 개봉 일정을 보려면 요일을 선택하세요."

msgid "Enable Related Movies"
msgstr "관련 영화 활성화"

msgid "Enable or disable the display of related movies or seasons for this post. When enabled, you can manually select related posts below, or the system will automatically find related posts based on the title (e.g., matching seasons like \"Blood Demon Chaos - Season 1\"). Disable this to hide related content."
msgstr "이 게시물과 관련된 영화 또는 시즌 표시를 활성화 또는 비활성화합니다. 활성화하면 아래에서 관련 게시물을 직접 선택하거나, 제목을 기준으로 관련 게시물을 자동으로 찾습니다(예: \"Blood Demon Chaos - Season 1\"과 같이 일치하는 시즌). 관련 콘텐츠를 숨기려면 비활성화합니다."

msgid "Select Post"
msgstr "게시물 선택"

msgid "Select a related movie or season to associate with this post. Use the search to find posts by title, and drag to reorder them if needed. The selected posts will be displayed as related content on the frontend."
msgstr "이 게시물과 관련된 영화나 시즌을 선택하세요. 검색 기능을 사용하여 제목으로 게시물을 찾고, 필요한 경우 드래그하여 순서를 변경할 수 있습니다. 선택한 게시물은 프런트엔드에 관련 콘텐츠로 표시됩니다."

msgid "Custom Title"
msgstr "사용자 정의 제목"

msgid "Enter a custom title for the selected post to display on the frontend. If left blank, the original post title will be used automatically. Use this to provide a shorter or more descriptive title if needed."
msgstr "선택한 게시물의 프런트엔드에 표시할 사용자 지정 제목을 입력하세요. 비워 두면 원래 게시물 제목이 자동으로 사용됩니다. 필요한 경우 더 짧거나 더 설명적인 제목을 입력하세요."

msgid "Movies Settings"
msgstr "영화 설정"

msgid "Add Video"
msgstr "비디오 추가"

msgid "Add New Video"
msgstr "새로운 비디오 추가"

msgid "Enter video name"
msgstr "비디오 이름을 입력하세요"

msgid "Enter video link"
msgstr "비디오 링크를 입력하세요"

msgid "Yes"
msgstr "예"

msgid "No"
msgstr "아니요"

msgid "Version"
msgstr "버전"

msgid "Active Theme"
msgstr "활성 테마"

msgid "Data is being imported please be patient..."
msgstr "데이터를 가져오고 있습니다. 잠시만 기다려 주세요."

msgid "An error occurred"
msgstr "오류가 발생했습니다"

msgid "Have fun!"
msgstr "즐거운 시간 보내세요!"

msgid "Close"
msgstr "닫다"

msgid "List Episode"
msgstr "에피소드 목록"

msgid "Content"
msgstr "콘텐츠"

msgid "Are you sure you want to delete this server?"
msgstr "이 서버를 삭제하시겠습니까?"

msgid "Are you sure you want to delete this episode?"
msgstr "이 에피소드를 삭제하시겠습니까?"

msgid "Are you sure you want to delete this video?"
msgstr "이 영상을 삭제하시겠습니까?"

msgid "Are you sure you want to delete this chapter?"
msgstr "이 장을 삭제하시겠습니까?"

msgid "This video file cannot be played"
msgstr "이 비디오 파일을 재생할 수 없습니다"

msgid "We are unable to find the video you are looking for. There could be several reasons for this, for example it got removed by the owner!"
msgstr "찾으시는 동영상을 찾을 수 없습니다. 여러 가지 이유가 있을 수 있습니다. 예를 들어, 소유자가 동영상을 삭제했을 수 있습니다."

msgid "To continue watching, please click on the \"Reload Player\" button"
msgstr "계속 시청하시려면 \"플레이어 새로고침\" 버튼을 클릭해주세요."

msgid "or click on the buttons below"
msgstr "또는 아래 버튼을 클릭하세요"

msgid "Reload Player"
msgstr "플레이어 다시 로드"

msgid "Do you want to continue viewing from the saved location or start from the beginning?"
msgstr "저장된 위치에서 계속해서 시청하시겠습니까, 아니면 처음부터 시작하시겠습니까?"

msgid "Continue watching"
msgstr "계속 시청하기"

msgid "Automatically resumes your videos from where you played them last at"
msgstr "마지막으로 재생한 지점부터 자동으로 비디오를 다시 시작합니다."

msgid "Playback"
msgstr "재생"

msgid "Loading, please wait..."
msgstr "로딩 중입니다. 잠시만 기다려 주세요."

msgid "Switching to backup server..."
msgstr "백업 서버로 전환 중입니다..."

msgid "Error loading video."
msgstr "비디오를 로딩하는 중에 오류가 발생했습니다."

msgid "Empty!"
msgstr "비어 있는!"

msgid "All items removed successfully!"
msgstr "모든 항목이 성공적으로 제거되었습니다!"

msgid "Failed to remove items!"
msgstr "항목을 삭제하지 못했습니다!"

msgid "An error occurred while removing all items."
msgstr "모든 항목을 제거하는 동안 오류가 발생했습니다."

msgid "Marked as resolved successfully!"
msgstr "성공적으로 해결됨으로 표시되었습니다!"

msgid "Failed to mark as resolved!"
msgstr "해결됨으로 표시하는 데 실패했습니다!"

msgid "An error occurred while updating the status."
msgstr "상태를 업데이트하는 동안 오류가 발생했습니다."

msgid "Item removed successfully!"
msgstr "항목이 성공적으로 제거되었습니다!"

msgid "Failed to remove item!"
msgstr "항목을 삭제하지 못했습니다!"

msgid "An error occurred while removing the item."
msgstr "항목을 제거하는 동안 오류가 발생했습니다."

msgid "Mark As Resolved"
msgstr "해결됨으로 표시"

msgid "Remove"
msgstr "제거하다"

msgid "Prev"
msgstr "이전"

msgid "Next"
msgstr "다음"

msgid "Saved successfully!"
msgstr "성공적으로 저장되었습니다!"

msgid "Failed to save!"
msgstr "저장에 실패했습니다!"

msgid "An error occurred while saving the issues."
msgstr "문제를 저장하는 동안 오류가 발생했습니다."

msgid "Report an Issue"
msgstr "문제 보고"

msgid "Send Report"
msgstr "보고서 보내기"

msgid "Please select at least one issue."
msgstr "최소한 하나의 문제를 선택해 주세요."

msgid "Report sent successfully!"
msgstr "보고서가 성공적으로 전송되었습니다!"

msgid "Failed to send report!"
msgstr "보고서를 보내지 못했습니다!"

msgid "We are unable to find the video you are looking for.<br>There could be several reasons for this, for example it got removed by the owner or this content is not available in your country!"
msgstr "원하시는 동영상을 찾을 수 없습니다.<br>여러 가지 이유가 있을 수 있습니다. 예를 들어, 소유자가 동영상을 삭제했거나 해당 콘텐츠를 해당 국가에서 이용할 수 없는 경우입니다!"

msgid "Copyright infringement!"
msgstr "저작권 침해!"

msgid "Your license key is invalid or not activated, Please buy a valid license and enter it in the options page. [<a href=\"https://buxt.net\" title=\"Theme developed by buxt.net\">Theme developed by buxt.net</a>]"
msgstr "라이선스 키가 유효하지 않거나 활성화되지 않았습니다. 유효한 라이선스를 구매하여 옵션 페이지에 입력하세요. [<a href=\"https://buxt.net\" title=\"buxt.net에서 개발한 테마\">buxt.net에서 개발한 테마</a>]"

msgid "Choose Server"
msgstr "서버 선택"

msgid "Save"
msgstr "구하다"

msgid "Are you sure you want to delete this item?"
msgstr "이 항목을 삭제하시겠습니까?"

msgid "Are you sure you want to delete %d selected items?"
msgstr "%d개의 선택한 항목을 삭제하시겠습니까?"

msgid "Updated successfully!"
msgstr "성공적으로 업데이트되었습니다!"

msgid "Deleted successfully!"
msgstr "성공적으로 삭제되었습니다!"

msgid "An error occurred: %s"
msgstr "오류가 발생했습니다: %s"

msgid "Please select at least one item"
msgstr "최소 1개 항목을 선택해 주세요"

msgid "Processing..."
msgstr "처리 중..."

msgid "Search:"
msgstr "찾다:"

msgid "Show _MENU_ entries"
msgstr "_MENU_ 항목 표시"

msgid "Showing _START_ to _END_ of _TOTAL_ entries"
msgstr "총 _TOTAL_개 항목 중 _START_ ~ _END_ 표시"

msgid "Showing 0 to 0 of 0 entries"
msgstr "0개 항목 중 0~0개 표시"

msgid "(filtered from _MAX_ total entries)"
msgstr "(총 _MAX_개 항목에서 필터링됨)"

msgid "Previous"
msgstr "이전의"

